[
    {
        "randomId": 725
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    }
]